\thispagestyle{empty}

\begin{center}
Московский государственный технический университет  имени Н.Э.Баумана\par
Кафедра <<Системы обработки информации и управления>>
\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{flushright}
На правах рукописи

{\sl УДК xxx.xxx}
\end{flushright}

\vspace{30mm}
\begin{center}
{\large Даньшина Марина Владимировна}
\end{center}

\vspace{5mm}
\begin{center}
{\bf \large Методика автоматизированной расшифровки знаменных песнопений
\par}

\vspace{10mm}
{%\small
Специальность 05.13.17~---

<<Теоретические основы информатики>>
}

\vspace{10mm}
Диссертация на соискание учёной степени

кандидата технических наук
\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{flushright}
Научный руководитель:

кандидат технических наук,

доцент Филиппович А.Ю.

\end{flushright}

\vspace{20mm}
\begin{center}
{Москва -- 2016}
\end{center}

\newpage